BNO平權都唔會放棄香港！

睇完BNO個post，好想講即使BNO平左權都好，我都唔會放棄香港同班戰友

當然會有手足覺得平左權你班撚屌仲會留係到磨爛蓆咩...無錯，我就係會留係到同大家磨到呢塊蓆變粉個個香港點都係我既家！我相信有左BNO平權班手足仲大機會會進化

同埋最重點：英國佬撚有咁順攤咩打少陣丁啦

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

多條戰線同步進行 BNO能否平權 靠晒大家幫手

英國佬